女仔讚我實用即係點。。。

第一次聽人用實用讚人..

當你係假鳩

你成功入伍啦

啫係工具人？

兜個圈話你外表醜啊..

樓主做左全職PR?

工具人最高嘅榮耀 恭喜你

係咪冇機..

但我係真..

將軍都只得一個..

唔明佢咩2c..

我四眼v仔..

我非pr..

我非gay..

同話你係好人有咩分別

好人可以係唔實用 但樓主一直實用

?

？

好明顯係對你無意思，覺得你係好人之中又好幫得佢手，但佢已經覺得到咗唔好意思嘅地步，咁就用暗示等你feel到自己縮，唔想派卡比你搞到朋友都做唔到

正式賜命：工具人